[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (158) 過咗四週年都仲未執 <光復香港>

承上一個post傳統
都係冇post頭
謝謝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

神卡d忍具都幾勁

心動了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

連合戰啲石幾時先有

又炒咗
屌你老母
好想喊

又100抽？

冇廿抽
破老母80抽都傷傷地

50抽， 焦哂

覺唔覺而家好少新卡有必中
就黎去番n年前 鳩叫佐個年代

新心鳴潛覺推回避率

但佢命中都好低下

回避率好似係講緊普攻？
印象中冇一樣野係加命中率，一係就必中
反而閃技率就一堆，高/超高/200%乜乜柒柒都有

15號

500分果個神忍道卷會唔會RESET?

會

咁都幾正

就黎有10張

50抽
仍未回家

新手一問，請問依家可以係邊度打錢？覺醒非常唔夠用

打呢個任
打完賣咗啲銀包

有破老母回咗家好耐啦喎

多謝巴打

刷極都未望到終點

反正都冇用

抽唔中7星西...但係又要佢啲忍具...咪覺咗隻帶土等自己有啲目標囉
不過話時話16日...冇卡卡西點肝

成日冇打都係跌左1%左右 而家9%
應該唔難keep 掛

4百幾萬 2.33%
要再上就6百萬

有你係度 閪影永不執粒

想問下，係咪大家用晒d拉麵麵係爆石打？

未試過爆石打

打合戰就發現每個既基本配合大概如下：
屍鼬隊搭破佐創佐
無屬隊實有隻破老母/破帶土/破班
木葉隊實有新神鳴佐櫻任二搭隻創卡
dllm，我就唔信零課可以咁齊角
隻課真係有排都未執

那有咁多拉麵

等佢派啦，應該會派嘅
唔好爆石

收到
想問多句，個張神忍武器卷係唔係會有得再換？之前換左一次就冇了

暫時應該得一張

收到

唔諗住打

都應該上唔到場 不了

卡卡西？ 卡面靚

岩岩好

之前個twitter活動幾時派彩

岩岩又炒左10抽

又有？
係咪44粒

好似有44石同一張卷
8月31號完

而家出新卡連忍具關都懶得整

fat fat

想谷人打連合

同堆幾粒石都慳番

你玩晒啦

試過挑戰 真係唔夠金主抽

諗諗下用破老母出到技速-4地型應該有得玩嘅

kill極app都係出同一個地型

試下其他人改一改行動模式

佢第一隻出

咁試下技一先 睇下博唔博到小櫻唔開地形

唔得
輸咗了

好彩之後兩戰食得住佢條友真係乜新角都有
破班 仙鳴 創佐 創我愛羅嗰啲都入晒隊

幾多lv
我發現700幾以上果d 都唔係人咁品 一堆新新神/創

660

我冇呢d。。。

其實新手黎講，係唔係老她難升盡神忍140lv或超忍120lv我發覺無論錢同經驗書都好缺

盡力升啦
升7星係要用好多資源
升到6星都可以用住先，慢慢升上去

7星真係升都升死

個人覺得最難係覺醒材料

已經頹到入忍連交易所換

又想問下
忍交換所d忍具，如果有果隻係咪都係換左佢先好？

本身唔齊忍具就換啦
老實講佢咁樣唔開新任要人換真係好狗

岩岩發現咗樣野
就係禁覺個粒至寶係專屬架
心鳴至寶只可以禁覺心鳴
姐係遲d有潛覺神既話。。。

肯派彩未

屌

屌肥毒又中限

我都想

聽到未 肥毒爸爸想比人屌

抽個免費pool好多回憶

有曾經屌打其他卡ge，又有d 係課到抽唔中而棄ge

想要導雷四 同 連爆二

兩隻都未抽到

邊隻係連爆2

起爆先啱
佢呀

出果陣就抽中左
果陣冇全體耐性無視，對佢都好大期望

用過就知垃撚圾

Collection Game
啱啱出嗰陣好似冇石抽定炒咗

我記得我同你都係出果日即係中咗
但用咗幾場就知垃圾到痴線

係 見到全體無視就濕左 原來又慢又唔會爆死

btw 干地巴好耐冇見

征龍巴
好唔慣你呢個名

又擺鳴媽上枱呃體呃杯面
仲要成個任一粒石都唔送

60抽了
肯回家未

新神卡真係好撚癲, 我打佢, 我傷D...

點勁法

咁多場連合戰冇見過

咩任黎
個pool又係伏到

睇睇下就會慣

淨係佢無效都算, 仲要反傷 弱鳩智

你用隻技神佐打到佢喊

你方佢同隊無隻新心鳴轟你2下咩, 連戰D太ON9 重課到爆

遇過我就知咩叫易打到笑

聽講你大包圍WO, 油王

唔單止神卡，太多濕鳩神
陣容剋唔到就好易輸

仲提起D忍具唔齊即時想棄

唔好啦 一齊回家玩

你又中左呀?

又中？

冇抽

遇過啦...俾佢先制到嘅話此局已完

岩岩撞到神卡
見佢上左神化以為大獲
點知比霸初代技一秒左
原來係頂左一次果type技先無效化 先再反擊
咁睇佢真係幾廢 得一條命仔唔夠

對無所屬先有用
我追只係因為卡面

佢90%減傷忍具未到手。。。。

1次無效傷
搭埋免費帶土送條命比神卡
都勁架

果陣倒咗勁多石都唔中
依家終於中晒

如果平時抽嘢有咁佛就好
我都想要導雷四同二代

仲有兩個星期

我仲未中到黑土同我愛羅

咁恐怖

你地中晒？

我中晒喇5隻
第一日就on99用晒啲忍道券升鳴仔同黑子

頭幾日中晒
您好似次次免費pool都唔齊腳？

上次齊
今次唔知咩事

仲有兩個禮拜

卡卡西個忍具任改左5%先有2件
明明之前睇係20%

唔係一路都係5%咩
如果唔係都唔使刷得咁辛苦

佢一直睇錯

冇 肯定冇睇錯

都要刷㗎啦

免費pool果d其實有冇用？我仲升左隻我愛羅

有用
同埋而家升晒5隻好似有石送？

雷忍村黑人好似幾有用...連戰

屌已經中咗五隻心鳴啦
黑土呢我愛羅呢

二代，導雷四呢

肯派彩未
成個禮拜了

有咩派？

之前8月個rt活動儲足成個月rt量派44石同六星卷
不過到而家都未肯派彩

8月好似派個一次44石

我反而希望佢開下無限體同key關依家忍具追唔上真係好大問題

張神忍具交換卷邊度換?

限定交換所

搵唔到張卷邊度換
應該完左

換張卷果度

卷好似冇咗
本身好似係忍連(?)

冇嘢好換
啲中古神忍冇裝

記得好似係
諗住遲d先換就冇左

不過都冇嘢好換
啲分排傷排忍具全部都冇

換多把劍都好

我換咗鳴仔嗰粒嘢
之前冇刷到

換咩都好過我得空氣

神卡呀神卡
where are you

60抽未回家，你呢

40抽

170

課咗幾多

無哂優惠包

黎緊要再刷1張神訓示

一張都冇刷過

會反胃, 手上3張NOW

諗到都覺得辛苦

神卡已經去到400素, 再唔裝就真係無忍具上

真係刷唔掂

一定係無限體力+ 有雙倍先刷
缺一不可

然後我發覺quite game 大法對神卡無效。。。

所以俾佢先制就死硬

自家同對家個隻都係入場就定死左

先制個機會都幾低
遇過咁多次都冇先制過

正一屌佢老母， 對個個確率永遠同我不一樣

領教過了
打到不要不要

原來終於出左白髮帶土最鍾意帶土呢個mode 回家了
以前個ac唔見左

仆街又多隻心鳴
黑土呢我愛羅呢

係咪不定時就會開下？

我都係回家，果時出完雷嗚棄左

刷緊首抽 每次都down好耐

我好似係出左神忍老母同之後隻神鳴神佐 三隻都唔中 跟住棄左 果期冇呢幾隻 pvp唔洗玩

而家都差唔多

果時都有印象，我應該仲有login睇下
果期洗牌超快

我見有d舊5星都可以升到7*，佢地久唔久會良心發現buff舊限？

buff完都冇乜用

我見而家好似 是旦一隻未升lv都打幾十萬至過百萬傷 好痴線

起碼打關出到開心下

回家回家

幾多抽先回家

whatever it takes

有冇人lag到仆街

冇新嘢打又唔派彩，唔入驚了

岩岩的起心肝要刷入5% 就lag serve

跌到2%先再刷

你幾多倍

41
特登升爆鳴仔同帶土

我得28

冇刷p幣角？

24+2+2
鳴仔帶土都係忍1咋

升咗佢

想問下呢個首抽開得嗎
定一定要神卡卡西？

神卡起手啦
btw首抽完，可以用另一部機引繼走個account
咁原本部機就唔洗重新download

唔捨得用

感激
我仲成日係度download 勁耐先一次

最後都係用左

刷到啦巴打們 想問下有無咩tips

帶土都係食忍道卷升？

Yes

我都係
反正都一堆

我3、4星卷多到升爆心鳴同帶土都仲有剩

原因係好耐冇中過新角

食左121張4星忍卷> 2>7 多撚謝呀屌
同埋D人刷到帶土上7星, 弱智乎?

呢個0查素早點拎？

想問大家新神卡招技有無翻譯
睇唔明

抽pvp忍具pool

我已經中齊晒免費pool既5、6星限定同期間限定都仲未見到黑土同我愛羅

咁急做咩

求解

簡單講就係上完copy之後：
1. 被技攻擊之後，出技者能力值會加落自己度
2. 比人地招技攻擊過一次之後，第二次會無效化兼反傷落對方

唔知堅定流

幾型

7星免費帶土無所屬 我真係頂佢個肺，buff 對家多d

應該要係木葉啦

好耐無玩回鍋 啲角做咗時代眼淚未

全能力加咁勁

救友，神鼬，革命，止水都仲係熱門

唔知加幾多
我多數用曉隊秒咗佢

要有今次個90盾傷忍具先頂到， 18號先發獎品， 成十日pvp 痴撚線

齊忍具的確仲係好屈

琴日先開始玩 估唔到一隻20lv神卡已經夠打最難英雄傳

pve就求其啦

而家無哂體力送，升死你，你早一星期玩就爽

忍連合戰真係好晒時間

要有邊啲先叫齊？

依家咩隊/角勁？

有冇人後悔左冇抽神櫻
快到仆街 比佢開左2次技1 唔洗玩

無後悔，抽咗都抽唔到
卡西都係

但係你中左破老母喎

有無人貼圖你地個倉有咩勁卡

3回無狀態上

但破老母用咩忍具好？新玩唔齊

用左40個拉麵上到1.69
應該頂唔到一個禮拜

18號有撚排打 又要肝咩

肯派呢單未
係咪想走數

開始又棄 連合戰都唔想打

連卡卡西嗰個rt活動都派埋彩仲唔派之前8月31號完嗰個

唔想派俾你抽要你課

有新野打，不過唔識玩請問點解的

鬥高傷鬥BOX深, 新手應該被拒絕門外, 慘

等大神打出公式先炒隊

同意 小弟都等緊

唉，要斬手指
80抽 肯回家未

燒卡中初代神卡。。。

速度個關，上2個減速狀態就可以bug滿30回合

2個?

我試左用金角可以debuff完打晒30回，但都係排8.幾%，唔夠做

上創我愛羅流沙+送個隻乃志，頭1%

用呢隊

30回

一擊有無秘訣？用凱得呢個數

用技神佐夾救世加攻上去都係咁上下數字

終於出黑土
爭我愛羅

琴晚終於中導雷四

呢隻野自食到忍道5

我都係前日中
原來佢係體屬必中

仲要7星

大唔大力
未升完，冇晒珠 唔想用拉麵刷

唔太
琴晚忍連換料升咗7星
不過未升到140lv

打落老母到上狀態拖時間用啦

而家升隻7星都要幾廿粒珠
做個19任要升5隻7星

合戰度換算之前儲落既材料存貨真係一鋪清袋

冇咁多

中得多先會用晒...

一隻都唔想升

升晒5隻有14粒石
希望佢黎緊幾日有送double

升晒好耐
肯派石未

仲剩幾多連合戰卷？

5百幾

神卡無必中，唉

佢拎埋件防具，先手到再打反擊已經好惡，再必中會好誇張

真係卡卡西...霸忍7星

情報圖都幾堅

仲要專打破神
隊長技加100%素早同技速

100cost 不了

我創卡個期無打, 無0查忍具

首先要入到頭3百

300應該唔難

唔啦 等下一浸, 第1水太撚癲 以前打隻大佬同柱間個D回憶仲係到
我只係無打好多忍具叫下春咁解

咁好死第一浸300內
以前好似50/100

唔通多人好多人玩 營運放水

隊長技堅屈機

個個拎哂啲石就算

諗番起肝鼬果陣
課左2000之餘仲要痾屎果陣都刷緊

之前50名 全盛時期要7百萬PT先入到

諗番起都覺得自己痴左線
我都係肝左2次頭50
老吳巴就好多次下

我一共打左兩次已經壞肝

而家都刷唔到 好易輸
因為好多屈機卡都冇

新手問，首抽刷邊隻好？

神卡啦

無良心呀, 仲推人入火坑

dllm又抽空氣

抽what?

神卡

抽左幾多下十抽

90了

我係單抽妹中

點解你咁撚多石

課咗

有冇換札

換咩扎？之前50抽嗰陣換咗了，而家得4扎

課啦
洗濕左頭

聽日開pvp刷石算

今期pvp 池真係垃圾到無朋友。。。。dklm

agger 抽唔落手

連卡卡西都未抽到
出得好唔好都冇用

同路人 80抽都未中

留石抽長門啦
地形好癲

須佐卡卡西有愛

因為佢係行動完先有效，類似破神呀哥，個地形都幾廢下
不過技屬技一狙擊 或者秒到神卡/神櫻
但得一條命

忍左手十幾日冇抽神卡
見你地係咁抽，到我依家心郁郁

佢被動擋77%傷

係喎冇睇清楚

抽唔抽好

抽

中咗？

50連咩都冇

Sorry...

Total 160連 連卷都炒埋

課咗？

有
神鼬/神止水/神天道我都冇呀
成個POOL 冇隻中
連合戰又要比人屈機

有無換p幣個15札

唔係神札冇咩用

想離家了
肥毒要唔要 有隻屍鼬

又離家

見到堆陳年90c都冇癮
唔要我就直接del app算

咁我幫你養住先

tg咩名

I know that feel
破佐個期瘋狂爆死
到而家一隻有7星破神都冇

幾時派石

下十抽你就中

enjoy

寄養服務

做乜依家彈驚會照扣體

唔係PVP食左你個連勝咪好

如果佢依家咁彈法分分鐘都都會
Btw pvp對新手黎講太難，根本唔夠打

打夠分之後當試隊 都叫做唔錯 幾好玩

得返8日仲未見到我愛羅

要50萬先攞齊

打10日

抽神卡定破長門好

破門

創凱喎屌

有d廢

舊神卡buff左

琴日抽中3隻

隻長門有人抽中左
聽講個地形一開就套用左個效果
唔同說明，說明話行動之後先套用
唔知bug定點

邊位手足

我都遇過巴打你

新手入坑，想問一下呢個ac邊D人好用同組到強隊，謝巴打

唔通會互相遇到

話說計嚟計去都唔知點先可以打PvP攞到65石
計埋第一次嗰粒同限時任務嗰5粒都係得55粒

好開心中到新長門
點解猿王咁難刷N年前玩一車車咁

替身使者會互相吸引

自膠 原來有關鎖匙關專刷猿王

屌垃圾強化7星

心老母最撚屌既價值係佢無條件扣起你3回合無狀態上

神卡個3回好撚煩

又要入隻技屬打佢

神佐

無用神 破老母 破帶土 屍鼬 仲有隻諗緊

屍鼬

試下用送個隻帶土 但未滿覺

將對家BUFF起多D

dllm執撚咗佢啦100抽咩都冇

抽隻長門就搞掂

唔夠cost

輪到我唔想玩

屌佢老母新手真係唔駛打pvp, 升到試郁都冇郁就死，依家幾個活動都係咁，係咪隻驚其實唔歡迎新人

閪驚日常
新人打唔到
舊人抽唔到

你有咩角

見你地話勁果d我都升左，應該主要係忍具問題，出唔到手

老母 長門 神卡有撚得輸？

痴線
新個幾隻神有齊

冇辦法⋯人地先手，根本都出唔到手
我玩返冇一個月，個acc基本上冇咩忍具，搞唔掂

新acc嘛，我首抽刷雙老母開局的
根住果d就係好彩嘅

不過你冇專屬全skill無效個類忍具
轟幾下就死

唔再想答問題...睇圖都覺得酸
一隻老母食撚左對家好多隻角, 恰人地無得上3回合BUFF已經贏7成

咁無啦 神忍忍具好小復刻 抽黎無乜意思

有止水都應對到既

止水同創四都仲有佢嘅用途
好想要神卡

唔好咁啦師兄，新 acc黎之嘛

試過幾次一開始就比破神班開地型，跟住就完
有時撞到對面用破老母加埋件合戰忍具又係唔駛打
上到去上忍已經好多時係咁，我都係想打50萬姐

你個號豪華

想講全創隊仲好打 , 直頭喪

分享下

我個ac比你玩

中咗就玩啦

想玩就拎去

中咗都唔玩

隻凱超廢仲差過創佐

獨立於整個遊戲

多啲返嚟

8星果陣考慮下

見到佢開左新忍具關，果d固數忍具係唔係可以唔換都得？

全換

輸到九彩

幾場撞撚到個個乜乜美琴 無記錯係第一名斷左

想問吓宜家免費抽嗰隻鳴仔要有多幾多粒禁忌寶玉先覺醒曬呢？

3粒

啱啱發現忍連合交易所冇左金銀角我愛羅佢地d忍具

是但啦，呢d 二打六

我終於知點解無比神卡先制過
因為我冇用無所屬角

下下俾佢先制 但都打唔死

用緊咩隊

屍鼬 創佐 破老母帶土

四隻我都冇

打到幾分？

未開始打

最尾先沖？

廿萬收工算
都抽唔中新角
唔通要課金抽長門

唔好課 唔係好勁

四隻破神我都冇

唔好刻意去追了

有冇人想接手我個ac

成隻GAME比隻老母同黑斑搞到垃圾曬

隻舊五星神忍卡卡西升唔升七星，好似幾勁咁

新手入坑，抽咩pool好

嚇鬼呀 黎呀

固頭

點解今次pvp d 減傷好似咁q 奇怪

你想要？
留tg

新手入坑，玩木葉隊有無出頭天？
點組最好？？

認真？

係
當幫我玩落去

你都棄
冇人玩了

突然唔想玩了

呢度大把課長g持
我都冇重課幾個月了

冇重課

屌二百抽啦終於中

等新驚

完全冇諗過中 冇刷過忍具

我想要

其實勁想要不化巴個ac
不過已經接咗征龍巴個ac, 養唔到咁多個帳

而家開始刷，仲趕得切

有冇興趣幫我養多個副ac

我得呢d

有冇以前出boruto嗰幾張4星

冇
我同你同一時期開始玩架喎

係咩
我以為你玩得耐過我

忍具算齊
抽到新角可以即時投入戰場

其實你依家都夠玩

上世代神角有齊咁濟
係7星新角抽極唔中

仙鳴 創櫻
Hea玩一陣啲運會返返嚟

唯有係咁
繼續放置下

好多活動
都冇杯麵點刷

唔刷
我都未刷完

好仆街
得兩隻免費特效角有加乘

乖啦 唔好棄， 新game 睇定d

好靚，不過Bandai

Bamdie d驚，起碼預佢頭半年都係西到不得了
基本上隻隻都係咁

玩落去啦屌

一放棄抽木葉啲運就返黎

依家64萬 156位

9日

無乜點用雙倍 都係hea住打

輸到屌老味 廿場就會輸

你有神卡神櫻都輸到咁？

比老母鎖狀態就輸到仆街， 對家出創鳴我都好難應對
好想要創鳴創佐。。。。。。。

創佐係幾有用

但我唔怕創佐， 櫻一拳埋去佐仔就打我0傷

反正長門可以剋返神櫻

威啦屌。。。。

神卡100抽都炒 唔抽木葉了

唔敢望自己條卡數, 完

邊隻老母勁d？

講真
長門真心抽得過

中

啲石抽晒卡卡西
仲要抽唔出

岩岩先一下打死左隻長門，雖然得120lv

打140全裝甲+老母, 破神好明顯係惡過神忍

無得咁計 有時對面既老母都唔識轉地型 唔轉地型=廢 係自己用先會勁

長門得3回合加一速

佢係地型同頭幾下勁 跟住就無用依家我都係老母上鬼眼 中重力我先再打 如果唔係我轉用長門個地型

用神卡＋木葉，邊隻鳴人值得養？

E家打PVP 愈打愈輸

DLLM 重力閪

神卡個任快完, 大家睇清楚咩排名

Bug咗睇唔到
兩個帳對調電話之後出唔到個數
之前都已經試過

我手上無哂d 舊機， 想助養都唔掂

9%

得2萬一場打西

你有乜野

1千萬
1.31%

幾倍

千二萬幾多%?
820萬有冇5%內
Bug咗睇唔到

41.5

我1300萬，0.5%，你1200萬一定拎到啦

想問幾時先派？

係你就自然係你, 2年都唔會復刻

暫時見到依啲西野都輸到仆街

4隻都有

好癲

不化巴你個3關點打

未打

而家頭300要幾分？

屍鼬同屍長門真係煩撚到嘔

144 89萬

而家先廿萬

只有更西 2隻屍鼬 技 體止水

雙屍鼬雙狂亂止水真係冇得輸

完全出唔到技

好想要屍鼬/破佐/破老母/破班

我好想要破班

依家覺得長門個地型好好用老母要搏3份1機會 長門一用完就減技速 技傷 素早

老母地型其實好撚伏

係 但係前提長門用完地型後要扣對家血先work 唔扣對家血剩係開地型係無撚用

all in we trust

其實係派咗未啲忍具

應該係等等4點 or 依幾日

派左

本身新玩，首抽神卡，應唔應該再刷老母

同問...齊忍具神卡>老母?

應該好難刷下

老母依家無忍具？咁就神卡啦

又炒10抽落長門

等鳴子

想請教下應該裝咩特性嘅忍具俾技老母較為適合？

屌睇錯老母

會唔會都差唔多？

應該都係

決心唔課比隻閪驚

thanks

唔課
同佢夠長命

58蚊就屌下

30石/貓婆婆都ok嘅

聽講你瘋狂中好野

100抽神卡都炒左

仲課金支持

想問下一擊果個點組合好？打唔到高傷

另外想問下倍率型11忍道係唔係要攻擊力或者技傷？

嘩屌
幾時變咗入心鳴仔100回PvP先送石㗎
唔係就咁打PvP咋咩

haha

無升過

唔入新嗰隻心鳴冇石送咁仆街？

想請問吓隻創佐應該裝咩忍具，我隻創佐好低傷

同埋如果冇神櫻但想剋破老母應該升隻体屬背刃殺櫻定体屬四代好？

正常
創佐冇buff狀態係好低傷

唔明

要上左幻術先高傷 對面如果有防buff又會低啲

我用背刃殺 可以推到千5定千7素 上到斬就得

無哂buff可以咁高喎

例如呢種倍率攻擊的

加技速 攻擊力技傷無用

多勁忍具可以直接揀素早

佢應該乜都無

破佐真係好撚煩
不停回血已經打咗2百幾回都未過半血

原本打夠100場有5石送，而家變咗用心鳴打100場先有嗰5石

多謝清們提點
冇錯我冇斯咩忍具

玩得享受嗎

創鹿然

享受
創四神卡屍鼬神佐玩PvP幾正
btw征龍巴以前係咪無刷到boruto嗰幾張卡

再之前果個ac先有boruto
呢個ac係棄左一年之後番黎玩

ic

我乜撚都無...唔正

啲人開始爆2倍

我覺得連打20萬分都好難

新手既慢慢黎啦 有排追

50萬唔想打

啱啱打夠20萬，開隻鳴門入去死夠100場拎獎勵算

300名咩分數???

唔知 但班人爆緊上去 172 百4萬

40萬都未到, 真係好難打上去

啲忍具任全部未打

500名64萬

各位留下石等月尾 應該係鳴生日

正想抽鹿演搏創鳴，即刻㩒住自己
希望唔係神忍

咁都搏應該出創 希望出隻追擊

真
霸條毛卡卡西

成百抽，老母尾都唔見

垃圾神卡拎隻霸卡撚下就算

走啦屌

岩岩唔小心BUG走左人地成隊人, 對家係下面條BAR到消失左無技出

屌 一直俾心鼬 pass 但自己又pass唔到人 屌

kill app

當然有

一直被對家神卡先制但我先制唔到人
今次既PVP係咪減傷特別多..?

仆街 又有預感151位

今個月好似300位有

想食埋個20甩石 上個月就係差1位無左20甩

禾又返黎鳥

5XX位 真係打到好累又無FEEL

隻game 咁多年都仲未收皮
利申 2年前棄game

重玩刷首抽刷咩巧

等下月尾

又嗚子生日

仲有咁多人課。。。。

但要刷特效角

無限巴是咪仲係pvp第一

好似棄咗

以前永遠都見到佢企係頭三

返黎玩啦

無霸卡，， 又要被屈機

嗚門生日唔係1010咩 點解10月尾

通常都好小正日出 神卡就係咁 8月尾好似就出左 正日好似係霸卡

0石揮手

正仆街又151

岩岩新玩3日，有無手足教下路應該點玩

有無手足可以解答下點解同樣6星但我隻鳴門100lv，技都係4lv但打出黎傷害都係得10幾萬
相反隻鹿丸40lv，技得1lv但打到百幾萬？

技lv無乜分別 係睇忍具

但係隻鳴門係一開始game送既，忍具都係佢比埋😂反而鹿丸我好似係用最廢自己合果啲。會差咁遠？因為我就奇怪咩都高過哂佢但都係打咁少

邊隻 會reset人個隻？正常你要睇埋招技

呢隻仲未係好識玩

送個啲全部無乜用 你要玩等多幾日睇下有無新角好過啦

等我仲升到佢100
但鹿丸幾勁

玩住先啦 儲下石 我怕你遲幾日無左特效角打

特效角即係咩？鹿丸？

有隻鳴個關

果關我好似打唔到

又破班

屌 痴線角色

多人課到要加價

加税啫

收手啦

有無手足知幾時有新pool

今日下午3點，你重刷今日出個隻滅班，會發現新大陸

但我已經玩到100lv....

你鐘意啦

即管試下，反正升lv好快
thx 巴打

溫馨提示 破神係pvp有用 刷副麻麻

pvp我好似只係玩過2次

20抽炒

西驚，執笠啦

炒

貨左2packs唔中新班，中舊班

屌~放號

求加好友

40抽炒

又中...

終於中到黑氣班 幾時buff佢上7星

爆機啦

之前160抽老母 同80抽神西都炒晒 差D DEL GAME

係你就係你
整撚定

課左58未

未

唔課啦我都

課啦， 傳統黎

新AC抽中左

新ac?

首抽

玩番日先棄

最近挽番 應該升咩先 除左c鼬其他咩專屬忍具都冇...[img]

補圖

屍鼬夾心斑夾到仆街

y

心屬囉 成隊心

心鼬 心班 心老母 心長門 屌你

半隻都無

7星成隊同一屬性反而唔好
混雜多d 屬先剋到人地

屍鼬已經保左佢地命, 其他狂攻擊就夠

有冇人收號

想博隻心鼬 e個pool抽唔抽得過？

有石咪撚撚佢, 心屍鼬係撚屌

想問幾時有升級試

下午4點

HI

Bye

痴線，抽左6packs都唔

隻新黑斑真係幾勁

裂傷有無得防？

唔出神忍？
依家pvp d人都淨係玩破神，唔出神忍

打到上去 打一百場都必有人用神都唔知D有神有咩用

可以試吓創凱
素早快，好快過完裂傷
而且可以打得入破老母同破班
但記住唔好放神忍，死得好慘

投降吧已沒有辦法， 隻野罰企 範圍惡撚過林奠

其實無神既情況下 隻新黑斑都唔會主動開地型

幾時有新活動無石了

迫你唔用得神,咁你都要有創/破神

心老母搭知佐真係好撚仆街, 2,3回合比佢掃死左

隻新鳴算唔算幫班神番生

好想知 勁唔勁

why

確率 渣喎 麻麻地

唔係應對番神忍數量咩

應該唔差 起碼體打心班心老母 都大大力

想知個堅護擋唔擋到老母個Debuff

最多咪3隻放得幾多

反正無

完全唔明白個亂乜野舞係咩事

Diu 50抽抄咗

覺醒隻霸忍卡卡西粒7星虹忍結晶 點入手😭

鳴仔生日都無人推post

炒晒，推唔起

我都炒晒

食左屎， 唔想再課

pvp頭百五名先有

優惠包炒哂

痴線佬呀

炒咗pack兩卷就知道這些機會不是屬於我的

棄咗成個月

返黎啦

不了全職玩死神

正確態度

仲好玩
上年出既角到而家仲係神角

個auto 係自殺制

如果佢開上限cost 到360 擺4隻神， 我唔洗新角都可以對抗到pvp 班友仔

181+70+30
唉

我夠係

G持 至少都都開多40 擺隻超忍

有無中其他神？

無

我都叫中咗隻救友鳴
但都課咗兩pack 181

唯一有張卷中咗創仙鳴當安慰下

創鳴勁喎
我果張中創柱 唔知有咩用

厚血

有咩用

我都唔知

中渣過創二代

推

想知第二個忍具點攞

等個關既活動完左 你個排位係5%內就會有

屌。。。。又要刷。。。

仲有8日你刷

棄咗個半月，空氣清新咗

錢都多左

真
儲多咗好多

今次好似係10%

之前隻破班貨晒特價都唔中，即時轉左做0貨

反正咁多杯面打入去拎多幾甩石

刷到去2%算

又炒

其實新嗰隻鳴有咩咁勁

未知道住

一開始確率自己有神忍就可以即刻出技 佢開完技2又係可以全體神忍即刻出技 暫時 如果有新鳴 神櫻神卡都幾撚好抽

夾心鳴已經好撚屌, 不過唔可以AUTO

廢廢地喎

睇餸食飯

咁樣砌差隻耐性無視

所以係兩神加兩隻40

但唔放破神好蝕

放破神就全破神， 遇神既機會好高

今次用返木葉隊打

都可以咁 神佐有追擊

dllm bye

我都係出返去先

皮已負

干地巴

必抽

屌你乜都有。。。。。。

西運

棄啦屌，仲忍

真心想問點解打親呢隻9嘢都唔扣血。。。

被動技無效全部忍術
你要靠耐性無視/剋屬先打得入
就咁睇你個陣 要靠神卡反死佢

體打心咪剋緊屬。。。

係 你岩

但我隻卡都係打唔入喎嗰陣

未7星

係

下次pvp 限女性
又撚狗

大獲。。。

有無人抽到創止水，勁唔勁

抵抽

執未

愈出愈垃圾
今日出多隻亂舞角

垃圾驚

招副技大家係咪仲未升到金？？ 仲差hp大？

唔升

Dllm真係垃圾game黎
沒完沒了

見撚到我直接走場

交換所有得換

係咪個個棄哂啦

毛都抽唔出，點玩

中左未

新入坑 啱啱抽中破神培恩

屌唔中啊 抽咗50隻都唔中

棄咗就黎3個月

思路清晰左

快啲升啦

之前未玩過 想問咁樣新手起手o唔ok?

有冇人有{物語疾風傳}攻略條件 link thank

抽破神培恩

好用公司wifi刷首抽先

佢開頭個動畫有無得飛

你可以兩部機用引繼方法 刷唔啱就引落去第部機到 應該會快小小

得一部機 咁我唯有繼續努力 岩岩刷過6星長門 同 六道帶土

諗起以前可以用bug速刷
好懷念

, 狂禁

破神培恩要點升忍道 果啲5星忍道卷食唔到
同埋佢件專武係咪不斷刷果個活動關就有

神忍有張專屬既升 個件忍具要個關完左先會派 10%內就會有

棄驚前有10張未用，要唔要

早

你唔係棄咗驚咩

我有玩呀不過 刷完活動就停下

好有恆心

唔知點解呢隻火影有種魔力話棄,但唔玩幾日後又會想開返

佢中哂

只要去課金, 課到中就得

光復香港 時代革命 唔課金

同時課埋立場 星火

仲可以開到158

好耐冇見

屌啦，爆死完破佐就冇好運過，逼我棄

隻班勁唔勁？

屌，記憶力衰退

冇留意，棄咗好耐

睇你都係去到邊課到邊

早幾日棄埋死神(暫時)，肝到傻，頂唔順

50抽抽空氣

same

Same

有冇石派有少少。。。少少咁多。。。想抽

換石囉 有得換

嗰幾關傳說好難打有冇咩陣推介

心班 破佩恩 屍鼬 可過

一隻都冇

有冇得搞

輕鬆過

鳴 神卡 創佐 心長門 齊忍具？

得心長門唔齊 得一件

黑班 同 黑老母真係依隻game既原罪

只要剋到破佩恩上唔到技2就無用

咁好難 唔齊忍具

屌你

你單抩同破佩恩都屌？

屌你又屈寵

你個仆街單抽仲想點

sor lo

幾時玩番

不了

見到咁歐都唔想玩返

好易中 一個58加488就得

隻自來也勁唔勁

無抽

鳴人招潛覺揀咩好？

屌整個亂舞出黎都唔知做乜鳩

曬你時間

可以揀加多條命

39石果個值唔值得抽？

不了 留下石啦

想放號 大家有冇地方推薦

我都未放到

一齊啦

邊個pcp沖左入第8

新課長出現？

趁仲有時間去修行. 仲有機會打忍界大戰

放1300 冇錢開飯

依隻垃圾驚唔會過500

shit

我都想放，就500，tg: lok111111

新手想問 抽到d重複5星應該點處理？

呢隻game 係collection game
你想點留就留 del就del
反正普通卡都唔會攞黎用

呢隻game過左4年都未有台版

細佬想回歸輕鬆玩, 有冇師兄想平放ACC, 留TG 傾傾

估唔到仲有PO係度, 以為冇人玩

未執？

咁小人玩點會出

一年幾冇入黎，推post 既仲係你班人

佢頭一兩年就應該要出 起碼都有啲市場

老手想玩返
有無人放ac

想放呀，留個tg黎呀

2020重玩火影係咩心態

200石等緊雛田生日

仲有玩

日日Login拎石姐

想當年肉腸巴都係歐到要乜中乜

但係始終都中唔到雛田

而家抽返

執笠未

隔離nxb都未執 排隊啦

仲玩緊？

前排兩週年玩返

而家過咗兩週年又唔好玩了

玩住先啦無嘢好玩

等緊新game
22號出.....新情報

仲推到

唔睇好

隻新破神六道班勁唔勁？

勁

出未

棄game,有冇人要？留tg傾

重有依張

終於都棄

打到悶，來來去去都係個啲野，重要唔抽新卡就肝到想死

屌你放號

你都放？

唔想打 最好玩既pvp都出到鳩下鳩下

一次姐

巴打如果未放留tg傾傾

未放呀

自己一個玩左五六年，有無tg group ？

無咩好開, 係到傾算

一年容易又四代生日

4代每一次出都廢廢地

呢隻垃圾驚唔值得玩, 課到懞撚咁都未必中
拉

真，好彩棄得快

廢 隻四代

其實真係幾廢

邊位巴打咁勁PVP關直程叫「光復香港時代革命」

邊位清

要我做咩

Like人哋牆紙投稿嘅post十次

唔該巴打

邊位巴打認左佢

突然炸左咁多人上水

仲諗緊今次pvp用邊一team好，有無巴打比下意見?

另外招下好友，仲有10個位，主要放新老母

係咪佢
我都唔記得呢個係邊個巴打

之前對過忍具同忍道應該係呢位

好耐冇玩咩事 點解會有關叫光復香港

有好多手足

佢開pvp 之前 開咗個event 關
最難果三關搵咗pvp打到最top既玩家做對手
比你試下pvp點組隊
而今次搵咗其中一位手足

呢位手足上次PvP排第一

啫係呢三個係頭三名？

好似係

係咪無限巴呀

唔係啦 無限巴已經改咗名做引退
無on三個月了

連無限巴都頂唔順引退

新手一問隻牙有冇用抽中2隻係咪都唔會用到超忍食左幾張4星忍道卷都升唔到刷個on9忍具一場得4000pt

冇記錯 無限巴好似仲係高登果時已經玩緊

係咪大家都玩唔到

求解。。。